★又一單！呃逾9萬元綜援 86歲翁罪成還押候判

86歲獨居老翁陳庚富被指在申領綜援後，未有申報姪女於2008年至2013年間月付1500至4000港元的收入。陳因而涉多申領9萬多港元的綜援，案件今日(25日)在粉嶺法院審理，被告被裁定罪成，裁判官將他還押至9月8日判刑，期間索取其背景報告，同時了解其還款情況。

裁判官裁決指，接納控方證人，即社署職員和警員是誠實可靠的證人。裁判官又指被告辯稱只是忘記申報，但事實上他自2008年起已接受姪女資助，每次姪女存款後，他很快便會將錢提走，故不接納其説法。

你瘋狂開post
要call多幾個手足增援

阿伯好慘 想捐錢比佢